封碧街食白果 居民：嘥公帑不如派錢

封碧街食白果 居民：嘥公帑不如派錢

【本報訊】政府前晚突閘封鎖油麻地碧街一帶與旺角上海街等範圍強制居民檢測，惟再食白果，2,230人接受檢測後僅發現油麻地有一人病毒檢測初步呈陽性，但其後證實該人士為武肺康復者，故不列作確診個案。有居民鬧爆當局每晚行動勞民傷財，直言：「攞啲資源派畀巿民仲好！」

相關新聞：政府突豁免科興疫苗數據登醫學期刊

昨晨約6時，旺角上海街文華閣解封，一小時後油麻地碧街、東安街等，以及廣東道及登打士街一帶亦陸續解封，不少居民急步趕上班。居民蔡先生指檢測沒問題，但毋須封區封街「咁多花款」，估計每次動輒涉及數十萬公帑，「𠵱家經濟咁差，攞啲資源派畀市民，等佢哋紓緩一下仲好！」

■油麻地碧街一帶昨晨解封後，不少居民急步趕上班。

士多東主兩度被封 生意少三成

在碧街經營士多的林先生訴苦指，士多所在範圍已兩次被封，「上次封區之後，成條街靜咗好多」，生意損失至少三成。

相關新聞：官斥自私 確診者擅離院囚4月

當局稱在油麻地為2,160人檢測，。。。。。。。。

。。。。。。。。。。，對阻截病毒傳播沒作用，也是本港未能清零的原因之一。

政府要展示下強權，show 下 muscle
做下軟性鎮壓 班市民先會乖

封區平過放tg
又可以驗毒，等你知道政府有權支配你身體
又可以利益輸送

民怨加深

支持被封既區得到應有賠償